一人一個同女朋友心有靈犀既事

話說我電話唔記得交錢 俾人cut左
所以就借左我frd個電話打俾女朋友
佢一接電話就講：bb 搵我咩事呀～

我地真係心有靈犀 咁都估到係我
之後我問個frd 佢話佢地無夾埋

...

一定係心有靈犀啦

咁合啪

唔好放閃啦

帽

係識之前已經用緊同一張電腦wallpaper
諗既野一樣

真係心有靈犀

係

悲b.gif

呢張？

一諗到條淫閪同你個frd嗰種背住你嘅關係就

帽咩特別姐

同佢去我個fd 屋企
我一連fd wifi 佢手機都自動連埋

我笑到

笑左

this ok, thx

好羨慕你

終於唔係GAY

你都可以